唉啲橙皮紋要點搞

青春期個陣標高連膝頭哥都生橙皮紋
之前暴瘦成個pat pat都係橙皮紋
宜家大脾肥返又開始有橙皮紋
愈生愈多 好撚困擾呀屌
都唔敢著短褲，露出嚟好柒
試過搽橄欖油都無用
有無人有方法解決橙皮紋嘅問題

無嫁啦

屌你啦

肥翻咪冇lo

就係呢排肥返又生

維持一個身型 1,2年就會慢慢退

睇完段野
你好似無論層皮拉緊定鬆弛都會有紋咁...

食下橙皮

我個身型無點變 比起上年係肥咗少少 但就愈生愈多

你又講得啱喎

打激光

貴唔貴 邊到做

拉皮

肥咗有幾少?
你係唔係短時間肥
一下子肥皮膚拉鬆緊係會有紋
正如大肚婆一樣

係短時間肥 呢排食多咗宵夜 一次過肥係大脾 肚腩位 但肚腩又無紋 得大脾有

BIO OIL?

巴打用過？有無用？

如果唔減肥又想無紋就維持啦
大脾有代表你大脾多脂肪

之前有跑開步 宜家幾個月無跑 身體差咗又肥咗 唔做運動真係好難keep
怪自己忍唔到口 食勁多嘢

一條條紅/白色既紋？如果係既叫萎縮紋/生長紋
我都成腳係 上網搵過話呢啲係無得醫嘅

的確係冇得醫
會慢慢消
肥開就好難消 因為只會肥落去
減肥就減到標準體重 肌肉量達標 就維持1-2年 就會消
自己減緊肥 都有好多紋

維持咗五年都係咁

試下Bio oil

我個啲係白色嘅紋